點先可以放底佢？

我真係好掛住佢。最近又真係好唔開心。發生左好多曬。用左等個whatsapp ac 揾佢。最後佢都係block 左我。係米佢呢一世都唔會再unblock我架？Charlie，我真係好掛住你。你可唔可以unblock我？

不了

adblock

發生左咩事 你搵左佢好耐

Same 但佢已有仔了

自從佢block左我之後。我就揾佢唔到。我好想佢unblock我

講下咩事？

大把好男人啦屌

醒下啦

我知，但係我真係好鍾意佢。

米就係之前都好地地。有一日佢無端端block左我。

你想唔想傾下？

sorry，我中文唔好

我想同佢傾下

我覺得等距搵你會好啲

但係我覺得佢唔會再揾我

放得低未？

未

同你傾下？